廢老神論-屯門公園自娛區末日粉絲反對 大叔：冇晒娛樂驚風化案多咗 喎~~

我只記得 荷蘭人 因差佬唔捉 強姦當地女子嘅穆斯林移民 時 荷蘭人 自組「以暴制暴」嘅民間自衛隊 打柒呢班撚樣。

廢老神論-屯門公園自娛區末日粉絲反對 大叔：冇晒娛樂驚風化案多咗 喎~~

屯門公園大媽歌舞團一直被指擾民兼有傷風化，上周六（6日）逾萬名市民參與「光復屯門公園」遊行，屯門區議會今日一致通過要求取消屯門公園自娛區，惟有關決定卻令一眾粉絲心碎，有大叔接受《晴報》訪問時直言感到可惜，認為會令街坊失去娛樂，更指或會令風化案增加。

上周六遊行過後，一度有數檔歌舞團重新「開業」，不過本報記者今午再到屯門公園視察，卻未見表演團體，然而公園並不冷清，不少大叔、伯伯圍坐聊天及互相問好，有人表示：「都冇歌聽，走嚟做乜？」